[推到完場] 利物浦 對 巴塞隆拿

19害怕悲劇重演我的命中命中時間 3:00am

留名

請注意
最後一班 往 屌奶星 的潛艇
將於5月8號 早上 4時半 開出
前往 屌奶星 的乘客
請於 早上 3時前 check-in
及於 早上 4時之前 登機
多謝合作

lm

Lm睇古

btw，我又唔記打 (巴區)
麻煩唔想撐巴既中立球迷死返出去自己開po

再次統計利迷入錯Po請負皮此留言

Lm睇古一招

lm 聽日考試照睇

又唔加巴區

lm

畀我琴出場呀

其實同利區分到既..

準備沖涼訓, 3點起身.

點解巴贏賠率咁高 利記主力已經傷兩個 仲要前幾日聯賽踢得咁激

上年打羅馬又係死守

和波唔奇

你想講咁高定唔高?

巴作客不嬲廢

semedo跣腳致敬

屌我膠左..

高二點幾倍

正解, 小勝一球獌, 和里昂, 真係未必贏到利.

好撚緊張

咁早醒?

LM

我撐熱狗

Hi 489

估唔到大家居然咁比面唔負皮比正皮

幾點有陣容睇

我地利迷人海禁負皮禁到你跪低

耿鬼

Lm
100%的波

一陣唔撚標明又俾人話你中立區咖喇

Lm

見到恥鬼都知咩事啦

上次先俾幾個弱智嘈完黎

同埋正常黎講D人只係會認得恥鬼係我隻狗

出線就得啦 是鳩但

準備開波啦

笑咩牙 巴區poba

真

Sor臨訓唔記得綁返你入屋

回錯sor9

冇打巴區一陣又成班怨婦走入黎屌鬼

有維度 正
古正式被放棄

一黎就擺442?

防守陣嚟
重話同人鬥攻
呃鬼咩

上場442打都仲好啦
擺隻古係到0作用

似想好似首回合下半場咁

對面係咪冇費明奴同沙拿?

係

shaqiri ？

巴塞唔係輸吓話

屌 個陣fake尻

Sor各位ching

奇在唔出杯面

仲以為兩邊都用442對付433咁醒

哇冇salah廢明奴

對面個66無名ge

老母唔出？

右閘vs文尼

ching錯區

拉打艾巴果邊既

上場都係啦

有無史獨

碌碌無名

巴官網個陣似排442

果然係古正選

致敬秦王姐

推

唔出arthur

而家醒

睇完上場都仲出羅白打閘？

On9

歐聯型Default

華狗咁保守見上場Work仲點會同你轉
睇怕如果入到決賽都會係咁踢

同求

呢個係咪

唔夠人搶

扮曬戰術大師下場就好似呢兩年哥帥咁

係賭post見到

你地今場係咪hea踢架

link plz

Visiting the set of movistar to analyze the Liverpool FC v FC Barcelona 📺⚽🏆
Thanks for the invitation! 😉👍🏻

巴區

其實真係唔太明點解

心態問題?

希望可以不敗攞歐聯

我知做得巴塞教練啦
15 msn個屆係唯一作客都屌打對面ge

係喎

好緊張

救命 又要睇羅白條右路比人強奸

清，link呢

呢場4-1 利都要輸

求手機link

3-0ft
加時

諗下好喇

利會狂攻

樓豬又唔寫明係疤區

錯ac 屌

已allin巴讓球 半主 半主
聽日等睇樓

巴迷福利圖

咪囉穩穩陣陣算啦

回錯sor9?

露點bam

古仔加油

假波不了

打假波

上水報到

咁都無杯麵

入未

有冇link

疤狗 Assemble

上footybite搵

醉右又潛咗水

佢fake bar嚟

起身

準備開戰

Barcelona

Readyyy

主席點人

大炒利記 華dee屌打悲觀撚

殺佢老母 利物浦

為決賽而戰為歐洲最高榮譽而戰

個個話會反杯

曼城fans入黎撐巴塞 利狗四大雞胸

劍指冠軍

Messi

哥帥回歸吧

有冇線上/acestream link?

醉右 = Thor

有幾多真利連續兩晚睇波先

ching入錯區

成場利迷

好撚眼訓

辣殺樓豬

有無link

真利就出番去啦 post都入錯

你地下場咪自爆 打李城都差d出事

醒醒定定plz

sor9

acestream://5ae699112be303689c3ae163625ca40e599d9e65

痢主場都幾嘈

出唔出倒線睇今舖

對比我地巴塞訓練場班拿貝濕濕碎

CL首歌好好聽

血洗巴塞

求online link

好想睇so9/古入波

個心就快跳出黎

佢嘘自己友多

開波

咁都無foul

好驚比狗咬傷

0：20

有預感沙短會帶帽

好危

咁撚狼

直接入利post傾啦

vidal

以為tackle到美斯點知美斯都係可以衝出黎

where?

入波未？

冇肺癆,冇沙拿

又激嬲美斯

利9

紅佢la var

激嬲美斯

黑到

真係狗嚟

邊隻利狗嚟 咁都好撩

做得好 激嬲美斯

死利狗

換走廢閘未

又撩美斯

on9

狗撚到

屌你打9美斯

美斯又要大爆發了

希望今晚可以收埋平安鐘

呢條細路真係啱啱成名就搞美斯 好柒啊

230

310

313

美斯都唔俾面 on9利狗

好撚無品

唔知d利迷點解釋呢下

0400

猁賤種狗

狗黎

認撚住呢隻狗

大家個時間係唔係都係三分半鐘度？

猁狗質素
輸波打人

356

利迷：影唔到樣你話沙拿出手都得架啦

440

咁快有gif圖

350

猁狗講兩句

應該OK啦而家過咗4分鐘

狗改不了xx

最衰都係拉莫斯

咁快

毛都未生齊 走去搞足球goat成件事好on9

大陸網係咁架喇

on9 = 假猁

應該慢now幾秒

屌 一作客就廢咁多

破解緊PSV
有咩事tg我

keep住個勢呀

睇落去差d整斷美斯條頸咁

開左盤請食飯先?

被禁屌

鐘意巴塞其中一個原因就係無呢d小動作 有品

621

腳整唔斷就整頸

Now e係唔係應該無delay?

有廣東話 仲要快少少

收皮

屌

仆街

屌你艾巴

1:0

乾池得番五成功力

求網上link

gg

。。。

俾人禁屌

Cls角球陣

小明

上年劇本出現,,,,,,,,,,

艾巴

完

奇蹟！

羅馬2.0

巴塞壓返前少少好d

屌？？？？？？？？

Diu

GG

Fuck

羅馬

達仔已經神救 d後防真係咁鳩

一定要入到波

唔好嚇我上場丹唔入已經膽心

唉

崩盤開始

但有啲朦

我屌

劇本

屌奶星號係邊

黃都無？

.....反cup了

真係好撚驚 roma 2.0

貼飛嗰啲自己出嚟認罪

mane又繼續sm蘿白

華維迪出完局好走人

試下認真啲？

神秘力量

痢狗

1-0

黃佢啦屌

重演近左一小步

屌你兩隻閘做乜撚呀屌你老母

開波前咁有自信

驚閪

嘩屌 咁樣傳想輸多球

咬鳩vvd吧蘇9

廢閘

頭先先講完想收埋平安鐘⋯⋯

Dllm成條後防發曬夢咁

法邊佬

踢到咁

亂到

定啦
猁劇本
每樣都差少少>雞胸

自殺式回傳都出埋
想點呀班撚樣

睇都未睇就輸緊一球

羅白

出廢閘10球都唔夠失

屌嚇撚死

俾人㩒住黎屌

隻右閘輪住爆炸

想點阿

比人禁撚住屌wo

醉右醫院波

又缩係後面打飛機

諗先舊年被反cup了

文尼賤種狗想插水

次次作客頭15分鐘都亂到自爆

頂住啊屌你

插水狗

羅白頭走啦屌

對面個3號茅撚到

呢場睇過，上年播咗

自爆完 守完未?

達子又救

作客廢過狗

開始憎利狗

換走羅伯頭啦屌

法賓奴好撚茅西

右路放題

possession 1%

成隊波騰雞到

想幾多球

如果咁胃灰樣輸丹條契弟真係罪人

俾人撳住來砌

係唔係唔想攞冠

法賓老做乜撚
成隻狗咁 咁鏟 攞黃好正常喎

想打交？

出番semedo啦好嘛

vvdefault
其實好似上場70分鐘442
蘿白加semedo重點凍結mane

點頂90分鐘啊

減慢節奏啦快打快唔夠利踢架

贏三粒就咁樣玩野

利狗咁撚狼死

cls禁住黎屌想俾人456

so9有火了

F5唔夠冷靜

無快馬打防反

廢右廢能到

fabinho吠撚完未係咁撩交打

等睇入波慶祝

巴塞比利狗迫搶番轉頭

咁拉返上中場出SEMEDO啦
唔通靠美斯返黎幫手守咩

鏟草

又嚟多次羅馬之役

屌 鞭9我啦

今日平安鐘幾時禁到去完場

過到半場未

中波呀 你用屎眼睇波?

美斯爭d

美隊

巴塞半場都過唔到

巴不嬲作客遲入局
半個鐘睇下點攻守交換先啦

攻爆佢

爭d

又玩小明美斯連線

對面兩閘壓到勁前
華狗等緊打反擊？

個轉邊好靚

角球開短啦屌

好合理，上場都係咁
控球利物浦仲高

明知你兩翼咁慢

又想攞死角

得呢招咋嘛

巴塞半場都過唔到
今晚走到盤既話真係要還神

美斯

屌你 咁都唔射

屌 咁都唔入

終於有機會猜

開始慢番落黎了

美斯第一下唔射

派膠啊屌你美斯

美斯jm9

射啦

呢下一野劏穿晒靚到

美斯表示:熱身姐

fake ball

messi 搞笑

做咩撚野連美斯都派膠

對面開始冇咁逼了

做乜傳

呢下點解咁

美斯無態 比人半夜嘈醒完來影響咁大

美隊唔好玩野啦

射啦屌

咁都唔入

咁都唔射岩岩

想問下大家岩岩咩事?
美斯LAG機?

messi

呢下唔洗傳美斯啦

上場個個都話丹唔fake一下就射

單刀後傳

友善嘅問候 叫佢起返身姐 咁都嬲？

想推多下

成4條友係度 真係射唔射都OK 點知傳完美隊射唔出

入球先啦

古

唔想利太難睇?

美斯控波控到走火入波
有龍唔射仲要扣
下次係咪要推波入龍?

美斯：屌做咩俾我

咪比佢一早就射la

佢都唔射

好明顯要橫傳 雖然美斯係柒左

牙古

美斯好廢啊

古天奴射波冇力屌拿星

快 d 入作客入球, 有 d 驚條防線

開短啦屌

成日入到禁區都唔射

組織開始返黎了

VIDAL勁到癲

又爭d

又差啲我屌

慢慢上力啦

又唔中龍

好撚驚 快d入返球先

今日啲射門

熱身姐

古HEA射

回神未呀屌你老母巴塞隆拿

撲得好啫

屌，角球係咁斬

古入左就好財了

睇

呢球ok la

咪玩到咁定la, 四強淘汰賽黎, 當人地唔會搏命回防呀

入一球應該唔難

主場腳軟?

Vidal

對面勁狼死

爭啲

咁多球都唔入

想睇古狗鏟草

我阿嫲啲finishing 仲好過阿古

狼到

Vidal真係好緊要

影帝

又係VIDAL癲

屌咁都唔黃

可以傳唔傳可以射唔射

對面尾段一定狂攻 早d入攻陣啊

大家做咩咁肉緊
一球姐

軒達神條畜牲

前車之鑑

俾牌啦屌

咁多失誤 點唔驚呀

當自己踢街場，門前cup波

5分鐘一球

兩球嗰陣：兩球姐
三球嗰陣：三球姐
。。。

我心臟就嚟唔得啦睇到

踢完人未呀屌

猁狼到...

你睇吓踢成點先啦

多foul到

求link

利真係狗嚟

so9未掂到就跳定

蘇9插水插到我都撐唔落

4球果陣
哦原來輸咗

利狗屌你老母 狼死到

平安鐘

屌奶星又想練龍

vidal真係抵

臭猁狗

生性啦巴塞

唔知點解見到文尼就覺得佢可以好似當年pato一個推過哂班後防入波

big gay好波

唔敢睇了

好能唔穩

點都無牌嗰下好野

猁狗post 仲話下下中波都foul

high 撚大左咩 dllm

不如鬥攻算啦

CHUR死VIDAL

班後防 搞笑？

平安鐘就禁爛

So咬做乜鳩

都無快馬
點解唔出琴

達仔真係好撚屈機

中波都屌 兒登

汪汪汪

眼神防守.....

2210

繼續自爆

你條廢柴可唔可以唔好較大d字

好彩達子夠醒神

要開新ac爆閘 肉酸到

達

猜都猜唔到

無眼睇

沒左沙拿反而踢得咁好

so9

嚇死人

全場平安鐘

利同熱一樣MMA

屌真係

達仔真係越黎越勁

訓醒未啊成班垃圾 好心蘿白就唔好正選啦

好撚危

麻煩唔好quote隻狗 多謝合作
( Show Blocked User - 下乳 )

巴繼續作客自爆中

唔講以為你地贏咗

放題咁樣

想倒掛

真 呢隊巴係上場果隊黎?

對攻 好撚痴線

驚閪咩攞住3:0係手

維度

濕撚哂

痢有D咁嘅FANS真係好失禮

唔好燈

咁樣好難唔令人諗番羅馬反cup

Vidal ho din

屌成個禁區都係人 係要俾美隊

VIDAL

So9 一拎波大聲到

Vidal救咗幾多球

蘿白踢得ok wo

猁狗精神

個個都望住佢黎比

地波比會好d

vidal勁到

依家好翻好多啦

對面開始慢
而家就要睇半場後嗰10到20分鐘屌唔屌得住

利狗質素

相信利迷好想見到so9鏟草

AV真係痴撚線，南美簡迪

你估無下一輪壓逼咩
pique + vidal

2625

插水狗肉酸到 自己撞埋去

吊，vidal出名早過簡迪好多

2810

拉子呢排真係好唔掂

曾經逼害美斯既男人

玩唔到自己節奏
比利攻到太急
美斯作客又漏油, 傳射都失準

ok換link

咁都吹越位

4424？咁都越

越乜鳩

28:39

屌黑哨 撚有越

証明klopp戰術成功

帶智利拎冠

咁不如換semedo

上面有條大陸廣東話直播link

2905

邊撚度越呀ON9

收古 解決晒問題

唔係咁都輸呀

痴撚線，先三十分鐘都未夠，出面開曬po笑美斯未入波

作客真係

2940

2845

佢兩個做乜鳩

利狗主場個哨

撚叻做咩

暫時古今日好過上場

美斯仲係度散步中

牙朗真on9

做乜春

Loserpool 1-0 Barcelona End game

2935

做乜9

人地頂波無啦啦走去人地後面做乜鳩

撞到頭道要吹停架啦

Time heist

黑？

有球空曬，平時佢入尻緊，但唔知jm9唔起腳

lenglet jm9

插完水未猁狗

斷腳

笑左

真大賽隱形

盡下力燈吓先

未入波都有得笑

高清粵語

貪Alba屎忽香？

贏梗波當然要賣賣笑

自斷acl

廢老散步

自己插水都傷

唔好咁失禮啦
佢自爆姐

神軒

似扭親喎

又傷睇佢點爭英超

利狗hi一hi就跌

有無掂到佢

又傷一件

佢都唔係插開水個D 扭到姐

英超byebye

依家邊個斷腳先呀

插水軒

美斯so9廢到

軒達臣轉身

扭到?

軒狗玩完

報應呀

自己咁拗落去怪邊個

啲幼幼好靚仔

冇軒自爆

軒達臣都幾靚仔

假巴

仲有邊個中場換到
keita lalala收皮

利啲隊長又跣腳

88 神軒

似係大扭

哈

軒狗咪死頂

高普今次頭痕啦

猁傷完一個又一個

謝主隆恩

睇咗上場到而家發現利狗沒有一個是可憐的
除咗高普同雲迪克

仲踢到

死頂

傷咁多再入成隊巴去食屎

一早知佢插水

哈哈

489又mma

抵死
留意到利區話呢場偏幫巴
偏幫就紅左你Robertson啦

插水狗現形

應該唔係
一陣應該要換了

喂，唔好咁肉酸啦

Malcom換Coutinho ok?

冇乜可能

少兩塊黃+吹走個越位

換杯面好d

想睇古仔入波

我屌你火車頭

美斯無態到咁

入撚到咩

3410

古天奴真係好能無用完全唔係一個突破點

咁咪好

美斯今日唔係好掂

美斯今日啲決定慢到

火車頭想點

原來係插水 呃到下人喎

小花冇態

儲氣

68

3522

Vidal
美隊未醒

唔夠訓

美斯傳射扭都唔掂今日

文尼插水狗

蘿白幾時練下出波？

美斯一作客就...

好威呀

vidal真係好能生猛

比利迷半夜嘈醒 唔夠訓

利好勁 替巴塞擔心

美斯咁撚上腳嘅

so9今日趺左幾多次

Mane仲脆過c朗

維度勁有火

文尼賤種狗呢個名唔睇利踢波都識

Vidal好有用

未攞過歐聯

咩球隊就有咩FANS

美斯作客廢5成

古jm9

班猁已經開始屌緊巴黑哨
舊年真馬 今年輪到你地 呢場完左祝你地好運

算啦
佢而家墮後派埋牌
出琴啦華狗

痴線

下半場希望好啲

得佢一個有火

佩大佬之後 巴好耐無見過咁有火嘅球員

轉個頭又送個波比對面

解圍鳩到

巴塞加油呀

fabinho

醒啦美斯
不過冇佢上回合都贏唔倒3粒

認錯叫波聲

眼神球王

老實講 丹就算射波廢 都完勝古

巴塞作客廢
最主要係關美斯事

主席

古真係好撚廢

巴囉左一半啦隻盃

利話今次北京電視機2

醫院夠未

維度真係好勁

古成日唔知傳乜鳩

小明打撚到成隻翼咁

說好的食撚硬

維度真係上半場巴mvp

文尼比人dribble

其實真係唔明 平時利物浦啲動作仲誇張

維度好撚勁

古天奴踢到好似初哥咁

交屁

自斷？

Vidal超撚線

av

3815

文尼今場踢得好過美斯

繼續吹

我個半主

美斯收左幾多錢

掃曬中間D波

屌你老未VIDAL真係MAN OF THE MATCH咁撚樣

So9

來了

又傷一個

下季維正選 拉後備啦否如

AV近依幾場都好好波

要迷vidal了

真係超值簽

扮架咋

猁狗都幾搞笑

美斯搞乜撚

沙拿條女柒到

控唔住中場不如用arthur換拉啦

打陣地反而Rakitic好d vidal唔岩用

拉b個態唔掂

沙拿老婆黎？

踢死痢狗唔怕，有球證幫手

上半場mvp：AV

Robertsonon9到

同星期日見到啲印印差不多

究竟巴塞幾時先識入波

好撚肥

痢chur到啲球員半死咁

中環好多

好撚慘....

喂喂喂
踢幾分鐘都停做乜9呀
玩藍波咩

而家係機會
對面冇乜氣
而家唔入我諗要屌到70幾分鐘

衝去so9到

利 d 體力下半場應該消耗得差唔多

呀媽

上場都係壓住
今場失衡
影帝真係超冷靜

So9應該真係好憎利 啲小動作多到

換馬琴入黎爆佢

古真係令三箭頭打少個
係有vidal打多個咁 balance翻

但依家俾人屌緊

FC既極限已經到左

下半場 利1-2巴

真係要睇45到65呢段時間

vidal啲傳波...

老鼠屎

換dembele爆鳩佢好過

一輸緊波就小動作架啦佢

出施/琴啦 喺到做乜

醫院到

PK

嚇撚死

醫院冇位喇頂

上半場利迫到咁
下半冇氣

幾日前聯賽踢足90分鐘
不得不佩服佢地體能 咁都仲跑得多過巴

幾好樣喎，係肥咗啲姐

古天奴真係無撚用 是但比佢入一球 有議價能力再賣走佢啦

丹傷咗
只可以出琴

交屁對廢閘真係食撚硬

維達mvp

食得咁偏

Vidal好撚癲

維度呢半場真係俾10分 除左有下PASS傳唔穿

下半場反杯喇 猁頂唔順了

維度訓身去擋

平安鐘㩒爛啦 dklm

av勁撚到

av守埋龍

嘩，維度好有火

點計到53%控球

PK同AV

美斯好慢

熱血到

上一場先屌完佢最尾一腳

Vidal可以做明叔了

D反擊

pk禁住個屎忽

多謝沙基利

4255

慢到嘔

我估我巴下半場先開始做野

毒撚唔熟新環境會驚D

又same

PK打反擊堅係快

好多時古仔前插，小明都唔比

PK聯賽打下游成日派膠 重要比賽就咁勁

艾巴專心d防守先啦，成場垃圾

同尼馬差幾十皮 波都唔撚識傳

最衰隻玻璃NIGGA

作客成隊差咁遠嘅

主席好勁

球場闊度細咗，要 d 時間

入唔到都可以做下樣

Vidal真係跑馬拉松都得

雖然25 但真係好掛住佢係度個陣
夢幻三箭頭

黃乜鳩

想睇杯麵馬琴爆鳩對面

都已經冇頭幾分鐘咁癲

屌拉星尼馬係度
就算鳩扭都起碼唔會咁易斷

班利狗講到世紀大黑哨咁 笑撚到我

btw佢好返未

屁馬 要突破有突破 要傳波有傳波
根本就係0.75個美斯
小妹真的想念牠

爭頂就黃 咁痢要紅幾多個

無必要既黃牌

影帝好波

有屁馬反而廢左艾巴

人地3日前先full team chur完3-2

痢你想有咩質素怨婦咁撚樣

利狗想反cup?下世啦

回家吧

休息左成個星期比d咁既野我地睇

法賓奴個殺人王

雞胸好味嘛?

講嗰啲on9
信嗰啲都係on9

咁其實閘最基本係要做好防守先 其次先係進攻

呢隊疤對鏝死得

猁狗反巴反到咁撚低質

你係咪覺得我地會嬲

古天奴問題就係左腳太廢 成日都要上腳 簡單講就係右腳版美斯

[推到完場] 利物浦 對 巴塞隆拿 (巴區)

幾驚你睇唔倒

作客對曼得own goal
加vvdefault無琴/丹
正常啦

差D

美斯今場啲射門 好差吓

完場咪又係捐返落老母個閪到

屌!

有尼馬唔洗艾巴攻啦

維度MVP

Origi咁鬼似Iwobi

希望咁樣你條氣順啲

Ok la

巴塞簡迪

ok差

係想就想佢左邊同艾巴做到右路美斯同丹尼爾啲野

小明差啲屌

好掛住艾巴丹尼爾雙翼齊飛

屌 又唔入

屌 艾巴差啲

又差D

其實ok 封得太靚

vidal打埋拉個份cls

神秘力量 射極都唔入

巴握力差到

毒撚到

美斯靚到呢。。。

又柱邊出局

係咁miss d黃金機會

Messi呢球

美隊啲比波真係好難以想像

死都入唔到波

嬴波又北京電視機

艾巴走位同美斯傳球都好靚

利又神秘力量

沙基利好唔掂咁

arthur換拉

小明差D

左腳佬

比次機會你再打過

死疤黑哨

又話把握力好好既 廢到

今次到美斯同記者講啦

屌美斯嗰球真係好on9

真係執唔到一球

短人沙基利訓撚醒未 尻下尻下咁 連續幫巴塞製造幾下入波機會

睇波啦…

雪到對腳硬哂啦佢

打得ok ge其實 係一開始on99咁

受撚夠斷欖古啦，次撚次比佢一係斷欖一係就回傳

上個禮拜識咁踢就唔洗冇作客入球啦

下半場睇華維迪做化

Block左條傻仔算啦

真美斯同翻版美斯

應該傷左唔想出場

拉唔洗換
係都換古天奴先

快撚D換走古狗OK?

出Malcom應該會好d

成日進攻到禁區頂都見唔古

除咗紅字特大亂吠 佢地撚識睇波咩

沙基利好柒
呢個時候冇沙拿真係..

屌你 tello bojan 迪路 三個都勁過古

唔洗理條傻鳩啦

以為好撚型

係看台同賓妹有講有笑

古天奴唔可以再盲撐
至少重要比賽唔出得

VIDAL: CARRY唔起D隊友

條友無錢買now睇歐聯 唯有上連登睇文字直播

垃圾古傳波速度突破乜撚都冇 粒波去佢到實斷

利上場踢得好好 係爭啲運氣姐
呢場巴踢得好差 防守派膠
進攻都浪費左幾次黃金機會

古真係累晒成隊波
d 波去到左邊好唔順, 小明格硬轉返出黎都唔想俾佢
佢自己拎波又去唔晒

呢D位邊係艾巴走入去, 應該古天努走的位
反攻果下古天努洗乜回後攞波, 哭
左閘都識走位過翼

點解呢個po咁多非巴嘅

佢都有兩吓醫院波

你老母斷欖古果球順腳到咁都射到咁正

2呢?

藥水e家仲係到實俾美斯喂波喂到癲

開咗

維度勁到，好似打多個咁，球球都係佢

屌 下場TOPIC加返巴區啦

真係冇得同尼馬比，之前仲話取代

1001

今次咁早開定